大家玩交友app真係要帶眼識人

代朋友post, 有少少長，希望各位絲打玩交友app嘅時候一定要小心。

hello 我想投稿
我想同所有香港女仔講一個人,呢個人好賤格，狗公黎，好撚渣。
佢周圍係D交友apps到搵女,係ig或者其他apps約女仔出黎，話鐘意佢想同佢拍拖，其實就係想卜野，拍拖就係為咗卜野，仲要唔戴套中出，我真係好撚嬲，成日帶女上屋企，D女話想買驗孕棒都唔肯買
D女唔想搞都仲要逼人搞，夾硬除人條褲，好撚嘔心，我係其中一個受害者。

一開始我同佢傾計啦,我同佢分享緊最近發生咗d唔開心嘅野（因為剛同男朋友分手）之後佢又好關心我，之後問我想唔想同佢出街行下，唔想我自己一個人。咁我一開始見佢咁好人,咪應承咗佢，之後同佢出街嗰陣佢成日乘機抽我水，但係我就冇乜點為意，覺得無咩事，因為都唔係話啲咩特別部位。
之後佢問我要唔要去佢屋企（我記得係喺譽港灣，新蒲崗一帶）加上出面好熱，想翻去睇劇，順便買埋個外賣上去食，我覺得無咩所謂，大家都係朋友，所以應承咗（屌我都唔知點解當時自己會答應佢。）

咁我之後就後悔咗，一上到去佢屋企，話我同佢好啱傾，覺得好啱feel，之後就突然攬住我，不停係到摸我，嗰刻我都有啲嚇親，因為畢竟我同佢啱啱識，一黎就做啲咁嘅行為，之後我不停推開佢，佢就格硬扯我上床除我件衫，之後就錫我同摸我上面同下面。我叫佢最起碼要戴套，佢連套都唔戴就直接插咗入去，仲要內射，嗰陣時勁緊張，搞到好痛，完咗之後我叫佢買驗孕棒，佢都唔肯。第二日我再搵返佢佢即刻唔理我，佢話當無發生過......

我打緊呢篇文都要好大嘅勇氣，我真係唔知佢當女仔係D乜。我仲想講佢成個人品都好有問題，聽講佢借錢唔會還，仲要兇鳩嗰條友，出親吧飲酒都要人地幫佢俾錢，真係好仆街，我想大家都認清楚呢個人，唔好再有女仔比佢呃。

西痕先玩交友約砲app

男男唔洗驗

你的朋友就是你

21中3

咁撚蠢 跳樓死左佢算啦

新潮文？

中三(21歲)

聽到21歲讀中三都仲傾落去真係好野

出樣唔該 同埋留返低你tg
卑我食下

重點變咗21歲中三

派膠拉

加上出面好熱，想翻去睇劇，順便買埋個外賣上去食，我覺得無咩所謂

條仔都幾7下咁都比佢屌

夾硬除人條褲

強姦仲唔報狗？

吊，報警啦。

如果住喺新蒲崗其他公屋 可能就唔會上去了

我都想知點解

堅持講係強姦 做咩叫佢帶返個套 等於默許佢

有邊個玩交配app唔係為扑野

事主話都過咗一排，咩證據都冇晒

你個朋友咪就係你
又作乜代朋友po

上人屋企都唔知咩事
有時真係冇咩Common sense先多呢啲case

大把人25歲讀中一啦

On9先會落搭

都唔知屌你定屌佢好 俾人強姦就報狗啦

唔知全名都可以俾人扑

啱啱識 > 跟人上屋企

唔想屌 > 起碼要戴個dom

真係要走點會走唔到
真係唔情願，落街個陣就報咗狗啦

講真條女似係畀條仔飛咗嬲嬲地唱通街

臭雞
Blame 9你個vitamin
唔揀毒能
等大肚啦

垃圾女權閪又想metoo人明明自己想被人屌又有份享受
講真 香港地咁細 大嗌救命一定有人拍門嚟救你 講到好似走唔甩 根本係樓主自己唔想走 攞完著數就屈人強姦

唔玩交友app未得
又要玩又要屌
拎埋個貞節牌坊好唔好

比人老強 第一件事上連登出post

21歲讀中3你都睇得上 有幾想要男人

假膠潮文定真

留名
21歲中三 唔係弱智就係on9

自己又唔剪佢講經咩

臭雞

推

玩得APP預左啦

玩唔玩交友app都要帶眼識人架啦

篇野睇落似潮文

乜撚嘢渣？

21歲中三 認真咩

On9
咁都唔報狗

21歲中三 食自己學校啲女好過啦

俾佢食到真係好撚蠢

原來d 女咁易屌

真係要帶眼識人，個世界有好多渣男

自己淫底關我地咩事？

老強報警啦

咩叫卜嘢

可以試吓拗攣佢
我可以俾佢屌屎眼

上網講有咩用？你又唔肯報狗

呢啲係強姦，你打出嚟，又唔報狗，咁你想點？既然話都仲可以千字文咁「警惕」其他絲打，去報狗講返件事出嚟對你嘅傷害都唔會大得去邊啦

條友就係睇死你唔報狗

咪係囉
仲上黎講托咩

專家dickson 都食到學生妹個處啦

抵撚柒死

唔好傻啦，就算喺香港，隔咗十幾年都可以告得入啦，冇睇新聞咩？

告唔入人格謀殺條仆街都好啦，依家唔報狗又喺度嘈，博乜嘢啫

浸中year3?

咁易就上人屋企？

又一隻雞

呢個未必
不過啱啱識就上人屋企 同喺交配apps俾人呃蝦條以為真愛都夠證明條女弱智

專家dickson 風評被害

0/10

又一條臭西
中撚埋性病落仔啦垃圾

兩個男人 用乜鬼驗孕棒

臭雞就臭雞啦

黐孖筋好污糟

手臂粗過條香蕉

唔小心笑左出黎，但如果係真既，可想而知俾佢食既女到底有幾弱智

所以溝港女都痴線

上得去唔係=受溝扑得？
個個都係咁就當暗示㗎啦
會唔會係你自己太天真

嘻..尋晚約左個女網友見面...有意外驚喜

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X豐速遞做速遞員...

我同佢係教會識..傾左一個星期whatsapp...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係whatsapp拍左兩日拖..就出黎見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左隻火雞俾我話係聖誕節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜聖誕節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone6s...之後我就同佢出左部iphone6s...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,倒數果日會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻ps4 game諗住成個聖誕假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個whatsapp俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出黎問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

樓主係雞 周圍比人串出

低能仔

咩情況下可以唔帶眼識人？

玩交友apps唔小心識人
同啲廢老打科興唔留意身體
有乜分別

條女都好野 擺明強姦都ok 淨係叫佢戴返套就冇問題

其實你都好大問題...

是否鳩up

條女真係去驗下智商好喎

證據？

除左抵死之外，都冇咩野可以講
[url]網址[/url]

完全唔識人 第一次見就上人屋企

點解咁多柒頭玩呢d app唔用腦之後出個post叫大家帶眼識人咁好笑根本得你d柒頭係咁

起碼帶番個套
我肯帶你係咪又同我做
你做我朋友上我屋企啦

因為譽響灣係佢daddy送畀佢

ON撚99

玩得尼味野唔方好野啦

珍

自己攞嚟衰

我28歲先讀中5

咁都肯俾佢屌，證明啲女都唔係咩正常人

應該係匡智女

余鐵雄大法官都係咁啦

報咩狗呀！勞資糾紛梗係去勞工處啦！

下 好常見!!? 咩情況之下先可以21歲中3?
印象見dse每年統計日校有項 21歲以上 好似都有幾十人

跟住見新聞有個日校21歲女仔dse 但人地本身係有障礙

擺明唔讀書啦
我果間好多人都唔考dse

咩叫 最起碼要戴套

可以無限留級咁好既間學校痴線 就黎老過d新黎老師
你果間真係好勁 咁你都讀到書好野

提人帶眼識人

根本正常人見唔對路都走左啦

如果一個女仔咁都可以比人屌而唔係覺得係強姦咁出街求其搵個人屌都唔會覺得有問題啦

有2個我中一佢中4
然後我中4同佢地同班
算唔自爆太多

係都買事後啦 買驗孕棒

佢連登ac叫棋靈王

抵撚死啦

告佢啦，有得告
呢啲人食唔少女仔，個個都怕唔去既
只會有更多人受害

唔告既就算，咁係你抵撚死

到底係帶眼識人定要帶腦生活

連仔不如開個交友app台啦好唔好

唔洗開啦，成人台大把狗公公廁

收皮啦臭雞 抵撚死！

自己跟人上屋企
男方靚仔少少應該幫佢生仔都ok

內射完 叫買驗孕棒做乜9
老作都用下腦

交友app＝約炮app

第二日買驗孕棒有撚用？
你唔撚係以為第二日就會驗到嘛
大佬人地係俾你miss左經期先驗

買事後丸就差唔多

唔係借刀？真係會有人咁樣約炮？

新蒲崗得啲垃圾唐樓

十年內都報得狗

不能認同更多
似係條仔住譽港灣都無送個包包比我
唱衰佢

傻閪第一次見就比人中出 你都好撚cheap

你可以報警告佢強姦，但其實你都有責任，你可以唔做，唔上佢到，但你無，你知佢咁小嘢但又後悔做咗，你一係拉佢告佢，一係當上咗一堂人生堂，唔好再記住...

我真係唔知佢當女仔係D乜
我唔知你當自己嘅身體同將來個老公係乜

咁即係陳樹渠啦

佢話佢自己似陳冠希㗎

食左藥未,驚唔驚大肚?

事主有無講埋自己係輕度弱智

你朋友要靚仔、要幽默、要口甜舌滑咪抵你死啦

毒撚又話唔埋唔覆

你同你朋友都係垃圾嚟

樓主唔夠膽正面回應上面啲鬧佢嘅答覆自己都知做完雞抬唔起頭做人

啲女識親都中「渣男」

太多渣男了

點回我又唔係當時人

師兄出返嚟重新做人啦👍👍

唔係啦 上面爆咗

賜座男個friend

靚仔.....？
你有冇睇張相架
定你要驗眼？

咪又係貪靚仔
你試下我約你
出到嚟見到我你都走撚左啦
仲點會發生以上既事

條仔都幾mk

成日扮大佬

要帶腦識人至真

之後佢問我要唔要去佢屋企（我記得係喺譽港灣，新蒲崗一帶）加上出面好熱，想翻去睇劇，順便買埋個外賣上去食，我覺得無咩所謂，大家都係朋友，所以應承咗（屌我都唔知點解當時自己會答應佢。）

我知點解，因為你知人地住貴樓就西痕囉

過左一排其實都可以照報警

呢個行為其實已經係強姦，
有冇搵NGO幫下手啊？

u r so on9

上人屋企唔代表係默許發生關係。

玩得app就預左，姐係話用得app嘅男男女女都要有被雞姦同強姦嘅準備？

都明白有時警察都未必好識處理，
警察可能會要求你講完又再講多次，
某程度係二次傷害，
可以搵風雨蘭佢地幫下手。

風雨蘭性暴力求助熱線：2375 5322

其實用唔用套呢個consent，
已經可以構成強姦。

21歲讀中三都比佢屌
不如當自己幫弱智人士做慈善好過啦

真 香港啲女仔逼吓就比人強上 名都唔知

唔係話默許發生關係 但你阿媽冇教都應該知唔好亂上陌生人屋企呀?

是但啦

你呢種免費雞唔好再出嚟害其他男人就得啦

其實可以告佢老強

上陌生人屋企同強姦其實都無直接關係，
情況等於出夜街/著得少布一樣，其實唔關事。
係咪代表著得少布係可以比人強姦/非禮？

高呀嘛 女人角度話你知現今女仔最睇身高 樣柒唔柒仲邊有人睇

求辦法 ， 34歲想讀F5

等於舊炸雞放係我面前可以唔食
但我食既機會係好大

Yes

唔鎖門都唔代表可以入去偷野
咁點解你屋企仲要鎖門

咁舊炸雞放係你面前，
但唔係你嘅，
無問過對方，其實都係唔食得。

我從來都冇講過你嘅論點 我只係話正常人都知唔可以隨便上個唔熟嘅人屋企 好心你收返埋啲話人blame the victim嘅言論扮晒正義咁啦

食咗無人知 點解唔食
如果係對方 點解佢唔好好睇住件炸雞

我29歲先開始讀小二
D同學問我點解我條JJ仔有頭髮

姣婆與著脂粉客

一啲都唔撚好笑
無人知只不過代表你做錯事但冇人制裁到你
唔代表你可以做呢件錯事

西痕港女

每當連登一有呢類post 負評一定多過正評

樓豬可唔可以俾我屌吓

堅料定玩膠架？

唔抵可憐 完

咁而家對方話唔得嘛，
啲野係佢嘅，佢鐘意睇住唔睇住，都係對方嘅自由。

你都壞過凱婷

25歲教緊中三咋下話

支那仔

假膠都咁多人信